香城online和你膠

最近睇多香城online gameplay，好似開始見到土系魔法師嘅出現，突然覺得不如來個 #和你膠 裝修，出啲膠系魔法師，用玻璃膠啊、AA超能膠幫鋪頭裝修、整下ATM機，又或者幫唔知咩鐵整個入閘機啊票機果啲，唔需要咁擔心拍片文宣形象問題之餘，又可以搞到人......

有冇得諗定已經有人諗咗，但實行上有困難？

We only need和你膠

再pish